有無人好憎泰臣同蝦頭?

近排成日係TVB見到佢地

老實講, TVB都係睇在你係詹瑞文教出黎做過下舞台劇
有啲演技先搵你拍劇support下班親生仔啫

不嬲都有人話呢兩條友演技太誇張, 唔岩做電視劇, 呢樣我都廢事哂口水

但一到綜藝, 諗住同詹瑞文做過應該都有得笑下
點知呢兩條友成日都好似好想發圍咁, 有啲位明明要佢做效果, 佢就走去認真做

上次台慶扮司儀面試果PART, 蝦頭出黎勁認真唱粵劇, 又長又悶搞到個場DEAD哂
泰臣出埋黎又死唔斷氣, 曾志偉都認真救場想趕佢地走, 佢地仲唔識做係要做埋佢

相反到農夫出場第一句真全場爆笑, 無冷場

岩岩東華個蝦頭扮武則天唱哂成首
唔搞笑己經算, 諗住你認真唱會好啲啦, 哇屌你難聽到好似鬼食泥咁
後尾訪問仲話佢七點開始練到一點幾, 係咪想紅想到咁

TVB咁多下把藝人 : 農夫, 阿BOB, 細細粒, 何遠東, 張建東呢啲
起碼知道人地睇佢係為搞笑, 真係交足功課
唔似得泰臣同蝦頭呢兩條友以為自己懷才不遇, 做親綜藝表演都做到有偶像包袱咁

跟詹瑞文本身已經係垃圾

兩條煩膠

同詹瑞文做過你覺得係有得笑？
詹瑞文啲笑點完全唔好笑喎
正宗垃圾

應該話跟得詹瑞文就預左係垃圾
詹瑞文個d搞笑笑得出個d應該係小朋友黎

最尾加個OFF TOPIC做乜鳩

非常同意，所以佢其實係應該做番兒童舞台劇
以前細個同屋企人去睇兒童舞台劇，淨係覺得詹瑞文個劇團做既兒童劇最好笑同埋d故事好睇
後來佢轉左大人市場之後，已經覺得佢d劇唔好笑
其實佢又唔係完全垃圾，至少做兒童舞台劇係掂既，不過佢用同一套方式演成人舞台劇就堅係唔掂，睇到好尷尬
所以佢應該番去做番兒童舞台劇，兒童故事加佢果隻浮誇演出，出嚟個效果係唔錯既

詹瑞文係一個以為自己好聰明既on9 去扮心目中既on9

泰臣真係浮誇到嘔 終極垃圾 好笑度係零 仲差過福祿壽

蝦頭又樣衰又無演技唔好笑，正垃圾

比起TVB班花旦好好戲喎

當你話龜頭bob好笑個下我就負皮咗

張建東都好笑？

花旦起碼有樣睇

收到風樓主叫阿輝

死矮撚泰臣

台慶果次扮野環節認真做真係 唔知博咩 根本入到嚟TVB形象同定位錯配

帶埋啲浮誇舞台劇所謂“演技”上電視
根本係個錯誤 每次睇只會覺得尷尬 快啲過主啦

詹瑞文更加垃圾
以為自己好搞笑 其實好無聊
做埋啲扮下乸聲扮女人 搞下食字 再加啲誇張表情 以為咁叫好笑好成功

呢啲所謂舞臺劇“演技”
關埋門自己打飛機算啦
唔好再格硬搬上電視

預撚左俾人負評
但佢同陳豪我都唔知點解見到就好想笑

睇 大家好，我係呀輝 入面第2個頂唔順既係泰臣
屌你以為自己讀過d濕鳩art, 有d舞台經驗, 成個老屎忽格出哂黎

張建東算啦 佢咪又係以為自己懷才不遇好好笑

佢個樣冇觀眾緣
又以為自己好撚風趣幽默

垃圾台仲有人睇

泰臣真人寸到嘔呀
成日當自己演技好撚勁
但只係一個臭寸的矮仔

擺明想抄jim carrey
但人地高大靚仔做就話搞笑姐
你咁撚樣衰

覺得詹瑞文搞笑果d 好多都係睇有線兒童台大

一睇到個topic本身好撐樓主，入到來屌係到吹奏詹端文

同樣讀演藝出身
張繼聰同白只就叫識做戲啦

憎詹瑞文多d

睇tvb都知樓主咩料啦

熄電視名單

你屍折

哪渣

萎萎

Orange

狐定陰

亞視棚

本身幾鍾意潮性辦工室
睇住4個主角，有3個入電視箱
拍啲唔好笑嘅嘢有少少唔明
儲舞台劇以外觀眾？
儲機遇？儲人脈？
定過一過電視收入會好好多？

唔會為演技......嘛？

Btw, 見韋羅莎留喺舞台劇發展好好，泊住大劇團同前輩

泰臣ok
睇佢教阿輝感覺幾好人
蝦頭不了

心諗你班人咪戇鳩鳩咁啦
仲走去睇TVB 痴撚線

屌 我以為得我咁諗添
我細個都覺得呢條友好撚無聊
完全理解唔到有乜好笑既地方

我覺得蝦頭做戲幾好睇喎

舞台劇演員既演技真係好浮誇，做唔到真實既感覺，幾年前子華套my盛lady，蝦頭個角色一岀，即係破壞咗成套劇，同周圍既人格格不入，想搞笑又搞笑唔到，完全爛尾

泰臣感覺正面
蝦頭真係太誇

衰在真係照搬舞台劇個套
搞到成日做親劇都好浮誇同埋七情上面咁
反而無左電視劇要有個啲真實感

泰臣呢個矮仔
見過真人 165都唔知有冇...

阿bob串過馬撚，同埋佢有乜野好笑?
一講阿bob，負評得

當年做絕代商驕係幾好，佢扮癲婆的確扮得好神似！

絕代商驕都冇佢

蝦頭好似成日集郵

終有有人講返d人話 唔明點解呢兩條友成鳩日出黎 真係串到仆街

蝦頭個時瘦仲要以為自己好索

其實做舞台劇/電影ok既

係on9在簽左約去tvb做埋啲柒野啫

完全唔明點解apa嗰班會入TVB,賴慰玲嗰啲又係

拍戲黎講算好正常。但一有綜藝表演show玩攪笑就出事。

應該係冇劇團要，但係又唔想轉行於是就入tvb

以為自己好撚幽默既代表

咁賴慰玲做戲自然好多喎

做開舞台劇既人係浮誇d架喇

講嚟講去都係詹瑞文啲人出事

蝦頭都起碼有套my盛lady做得幾好笑嘅
泰臣真係好撚浮誇頂唔撚順
之前拍住郭晉安個套出場就好似做舞台劇咁好尷尬

關咩做唔做開舞台劇事
英美班頂級電影演員咪又係劇場出身

呀輝都好笑過佢地

蝦頭真係好撚樣衰

個人係舞台劇愛好者

泰臣蝦頭我由10年前做詹瑞文徒弟時開始睇

去到靚模襲地球，潮性辦，微男博女，麻甩俠係一步一步儲到觀眾，但當佢想入電視箱時，仲拎住舞台劇個一套出黎就知唔得，舞台劇同電視兩個世界黎

btw我係睇呀輝先知有泰臣呢件垃圾

詹瑞文條垃圾都唔知點解會彈起
又誇張又唔好笑

我真心覺得tvb全台都係垃圾

做舞台唔同拍電視劇，舞台同觀眾距離遠，所以一定要有足夠肢體動作同表情先可以吸引觀眾目光。

但電視劇好多時都成個大頭影住你，下下咁誇張，其實好難頂。

只可以講，佢地兩個仲未肯卸底自己舞台劇嘅形象。搞到套套劇入面好似痴撚左咁，誇張到癲。

佢本身係個笑話姐

扮女人果個都還好
另一隻煩膠 聽都唔想聽到把聲

連登仔口裡說罷睇cctvb
但身體卻很誠實

佢？真係不予置評。

第一次認識佢，係睇買兇拍人，做雙鎗王，堅好笑。後黎做潮性辦公室，都覺得OK。可能有其他角色分薄左佢。冇咁兀突。

但男人之虎真係好撚唔得。下下ending時整嗰個笑容，好難頂。一次，兩次都算，下下都整出黎等人拍手。邊有人咁Set啲笑位？

只此冇再睇佢做戲。

老老實實 農夫早期都係還可以
但一睇陸永既talk show真係 連帶農夫一齊扣分

近來 唔知係咪無哂人既關係 覺得農夫比以前好左

靠做兒童舞台劇起家，之後轉攻成人舞台劇，但係成人舞台劇果堆作品垃圾到嘔，完全理解唔到點解可以靠堆垃圾作品彈起
佢d演技真係只可以用係兒童舞台劇，用係其他地方會好難頂

其實舞台劇出身照道理應該係有優勢，但係佢地唔識變通將嗰種浮誇擺埋上其他平台就出事。

tvb幾時有人叫張建東

除左何遠東夠kai叫做搞下笑外，其他都係垃圾懶好笑

阿Bob幾年前 好似係報紙寫專欄話：「如果搵得2萬就話自己盡左力 唔該收皮」 咁話

不過唔緊要啦 連登仔起碼搵6、7 皮一個月

咁吖希點算

黃建東

見到佢個名就諗起佢浮誇既表情

當日叫阿輝轉圈撚晒佢D柒味出黎 仆街到

jim carrey 靚仔？
我覺得分別係電影入面jim carrey 扮on9 個陣係唔洗諗，戲入面好自然，你會以為佢現實都係on9, 好似mr bean 咁自然
詹瑞文個d 成日以為自己醒
一睇就覺得佢係格硬扮

肥仔東搞笑又得 做戲都得
mind hunter同降魔的做認真野又得
誇世代做鳩野又得

利申： jim carrey fans

你老母俾狗屌呀?睇乜撚cctvb

個蝦頭死肥婆自從唔知幾時減左肥
D人係咁讚佢靚又似含撚嘴之後
佢個心就開始野
以為自己真係又靚又好戲 要上位

算把啦佢 佢最瘦個陣都係好樣衰囉
豆豉眼又豆雞

蝦頭ok喎，起碼早排個套做下姐幾好笑呀

何遠東都話好？

所以彭浩翔搵親詹瑞文都只係客串
佢擔正既話套戲唔使睇

比d 掌聲黎聽下先

泰臣no comment
蝦頭好撚煩，成日想搏出位，做獨腳戲，以為聚光燈射住自己一個咁。好似打
開籃球走嚟踢波仲要獨食咁 果種自負自我真係隔住個mon 都感覺到

我覺得d同事好nice

件蝦頭真係好撚趕客
又樣衰又肥出嚟見到即刻轉台

詹瑞文<

微男博女

同泰臣做過野 好勤力 好肯聽導演要求 冇咩架子
而且一完左又走去拍另一條 講緊果陣係夜晚十二點

阿輝仲有才華過佢地

「Hello!我係阿輝呀～」

建議佢地睇睇晒成套玻璃面具先

連登淪落到就快連bob都可以上神臺

TVB

佢咁講咁又點?
姐係代表到佢好笑，唔串?
這是什麼邏輯

代表佢好撚串呀
條友上左位超串
佢靠好運上到位之麻
之前做電台咪又係搵1萬幾千

邊撚個得閒同佢笑 出街面對面見到佢都黑佢面
而家有阿Bob 既戲定電視都熄電視啦

大家好 我係泰臣

其實係咪tvb要佢地咁做？

做舞台劇既人係會誇張，但係以佢地真係讀演戲既人冇理由唔知咩係內儉咩係內心戲

我係阿阿阿阿輝

TVB擺明就係睇死佢兩個喺劇界唔會再有得撈
先至成日搵佢兩個做小丑
講真佢地點都好過死肥BOB
只係每次出黎都焗住做白癡野
先至搞到犯眾憎之嘛

利申：朋友生日會見過泰臣，真人無咩架子

我覺得係學壞師，跟左詹瑞文太耐，學唒佢d演繹方式!
要改都有排改

有架子

BOB把聲好撚煩
未見到樣，聽到佢把聲已經想熄電視

咪係，竟然鬧阿輝，佢有咩資格

好多做舞台劇岀身嘅去到佢地呢啲歲數
啲經理人都會要佢地岀黎拍野
一黎去到呢啲年紀好難有舞台劇角色
二黎叫做增加曝光率儲觀眾

屌你老尾睇tvb睇到你地咁撚弱智
做得show拍得劇都有樣野叫導演
就算綜藝東華呢啲都會有人plan
你估小學生天才表演？
新聞主播都有份稿啦

條友憑咩有架子

唔明樓上班友係咪葡萄?
泰臣邊係矮撚
之前見過佢,高我半個頭

詹瑞文同阿sa 嗰套戲劇之王悶到仆街，入面抄on9仔想做占基利，好撚柒囉

泰臣同詹瑞文最成功就係培育阿輝

呢個真 明知自己樣衰安安份份做個茄呢啡咪算 係要博出位

博出位都冇人理 始終都係個有得上鏡已經要還神既茄呢啡

詹端文本身都非常垃圾

「蝦頭」
曾經試過同蝦頭果對情侶工作，個格當自己大明星咁

「泰臣」
未遇過，但阿輝套野覺得佢個格都還可接受，起碼佢啲意見比阿輝都正面，唔似光頭詹，根本擺款一齊串阿輝

冇錯，潘燦良蘇玉華羅冠蘭呢幾個apa出身，拍咁多電視劇都冇比人話難頂
係詹瑞文d人拍電視劇先令人感覺難頂